Olivier_豬腦 晚間吹水區(狗隻勿進)

各位手足晚上好！！！

好

食左嘜晚餐

薯仔牛油果雞絲沙律
你食唔食 我仲有啲係雪櫃

...

你自己整?

媽媽整俾我㗎

有野就講 25古

你公司班90後走晒未

同你一樣 我的離開也是愛

你呀媽沒煮飯?

一夠鐘就走哂啦

Hi

蓋CHING 搵日同我食譚仔?

受唔受我挽？

媽媽去醫院探呀婆

Ok 成日想食生腸都冇貨

自介下先 波台沒見過你

想食D呀姐多D

你呀婆做嘜事

唔係想針對90後 但佢真係90後

老人家 成日都係醫院出入 遲啲又要做手術

做乜突然甘認真

人有幾種人格 晚上的我會正經D

好大壓力？

豬蛇你好！！！

嗨！豬蛇

Lunch?

人老左啦咁架啦
我都經歷過

ＮＯ ９ＵＰ ＮＯ ＬＩＦＥ

你請ＩＳ ＯＫ

你經歷過啲咩呀哥哥

其實我覺得你篇文好睇
我真係好希望你可以寫落去

系既 岩
搞到我刀想做下痴線佬

問我有沒有

唔太歡迎叫春

聽日又要返工啦

最佳損友都叫春

支持豬蛇

唔歡迎黑社會

歌詞唔正面，請你離開

樓主死狗公！契妹契上床

講獨份子呢

剎無瀉！！

帶哂人支持

屌你媽西呀Ｂ仔 屈能夠未呀

呢個真

陳耀收靚坤錢走路 死２５

你媾左我牙咩，我葡萄牙

飲緊酒放鬆緊

我無呀 誤會黎
我當佢朋友

咪屈
豬sir連最佳損友都話叫春
可以得知佢係gay佬
唔會對咩咩豬有性趣

飲了一罐１６６４

沒錯

Lunch食咗乜？

呢條友回哂塘啦
我睇笑波子仲好

啱啱先返到屋企，攰到

豬腩肉

=.=

又唔踢波吊你老鼠

豬sir好

豬蛇晚上好！！！

咁能突發 典來呀！

ＨＩ

衰ｄ講句 你呀婆遲早會走

真

hello it‘s me

(狗隻勿進)

咁正常呀 我又冇乜野嘅

屌你老未呀

你的金剛圈 最好箍得更緊

做乜屌人呀

豬sir而家係咩球迷

豬蛇唔show禾

牙豬同牙咩係咩關係！

有時係會失控 ｓｏｒｒｙ

睇返我舊ｐｏｓｔ
簡單講 係利阿車迷

朋友囉

ｈｉ

林ｓｉｒ 我沒金剛圈

又話係兄姊？！

關你能事咩等坐牢

本身好尊敬您，但我真係對你好失望😞

想有

小弟唔需要別人尊重

型能到

豬蛇唔覆我

打甩左啦

六日子！

我迷雲=.=

259

豬sir

安安

你唔係？

典樣

晚餐吃了甚麼

焗豬

大家樂？

豬腦晚安

訓了
88

弱

狗足好

回家吧

Can we be fd forever

咪收豬蛇做兵啦

屌你老豬

btw 張國榮生日快樂

趁我訓咗先開po =.=

weak

我好健康，
11點左右就訓

大家都係綠帽
相煎何太急

早晨

豬SIR買左鞋未

成班文盲
晚間吹水區，推mud?

見到有人串你
幫你還擊

我不相信FOREVER

kagawa都係文盲
話明狗隻勿進

晚間吹水區，今晚答！

算啦

我係狗
你連狗都不如

哥不理我了

早晨 呀咩

早晨哥 你不理我？

（狗隻勿進）

咪撚癲啦 係咁得罪人

無當你係人

好能25

G

叫我呀妹

咩咩同豬蛇咩關係

咩咩妹

.

客人同妓女既關係

可吾可以侵我挽

收下把口啦屌你老母臭西

幾時拎個波比u！

收到風u巧吾DUCK閒

@他首 求他回來

Sor 岩岩個個係反女人人格

又話請譚仔

哥佢侮辱我！

「阿妹」

我會叫我呀妹全名的

Lunch食咩好

想有阿妹這個名份

重要嗎？

重要也需要

不重要嗎？

呀妹 lunch食咩？

豬sir中午吃咩

離去的

共你再戀早知只是餘震！

嗨

生日快樂

thanks豬蛇

想飲豬腦湯

我佢想念你 和她

即係想我煲湯比你飲呀？

是

樓主牙妹都食

無食，屌你老母咪能單單打打

迷雲狗囉

契哥硬上年輕OL乾妹 仲射到帽Ｔ全是精

豬蛇有冇用Pxxm 外賣app買外賣

豬sir又返入去坐

爺爺的離開也是愛

豬sir 好！

夜d覆 有飯局

食咩？

很想念和老豬吃的一頓飯
舊地重遊 會想起你
可惜 俱往矣

可以再同你吃

你都唔想見我啦

咁又未必

茶記

豬蛇食車仔麵會叫乜餸

腸仔
蟹留
羅白
清湯
唔叫呢三個送，不如唔好食

乜麵？

on9 先食腸仔
其餘兩個認同

佢死仆街雞蟲

米粉！

我唔係狗 我係狗公

唔想同你講野

咩來？

當然
乜能野山竹，我榴槤呀

真強

hei b li hao

我在聽張國榮

那一首
是否左右手